(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (20)

開定廢事一陣又爆

原來開左 好彩無開

原來開咗20

Lm

又話1000

又變左1001

要正皮

今日有得早放

米古月好有責任感

Okok

真阿

先知米古

Miss 咗

返屋企煮餸呀

落街斬兩件叉燒就得啦

真相不辯自明

唔食自己

未見過BALLBALL 求圖

今晚煮咩餸

糊巴犀利

我有放

是咩 Sorry Missed

日本咖哩

開完20 就係開21之時

上個po 咪有

多謝波神

留名食花生

今日太忙淨係係度開po

Why not both

食開邊隻

流料黎 我矮毒柒

俾你食

有圖？？？

躝

可以一齊？

聽講你都係

聽講叉燒都係男神

3p

新人要報stat

恥鬼

Cum

NEW MAN LAU MING

無圖 我比我老母你

NEW MAN NEED TO GIVE STAT

PHOTO ?

cumming

多啲

耿呀

佢係

CLS今日第3po

耿鬼係全幽靈系中最可愛

閣下都係

想私交？

你當迷Q死架

+1 thanks

迷Q

限聚限到2046

波波男神黎
點比

西裝柒頭

我真係恭喜你.jpg ？

約

連你都做我

迷q至可以第二

呵返

已加

快到咁 有冇機會開多過撚po

加 都加

成日覺得呢邊係撚post分區

交配post

呢度似幾個gaypo嘅common area咁

躝啦

私交po

好事嚟

所以先咁人才濟濟

毒柒存在感低

有冇睇中邊個呀 先生

我低啲

叉燒巴

講多啲淫嘢

你都睇左？

hi無敵男神

笑左

無淫嘢分享
經驗淺

我都睇左

幫大家fc完 咩料既同叉燒都係男神

係

真呀

收皮啦你

bitch!

毒撚我只係黎圍觀大家私交

對

你就bitch

識貨

要世界大戰未

收到

新人表示我嚟行過食花生的

喂 邊忽似女人

I know that feel

開拖 鬥吹奏

你想食瘦/肥定大隻仔

咩料巴係陳同佳無誤

發生咩事
上次留言明明仲係單位數字

哇

和議

做咩成日都想大戰

因為我個世界係一言不合就開拖

亡國妖姬

So much for my happy ending

weak接唔到-.-

反對無效

對唔住囉

梳must科賣happyN頂

你唔好成日想做鳩我 做到我好淫咁喎
我仲係處黎架屌你

我練結他練到手指都腫哂

唔好啦

處都可以好淫架喎有關係架咩

ho charm ar

咁你又好似無錯既

我地3個投票 2比1 容得下反對聲音體現左富有中國投色既民主思想

冇覺哥ig
sad

嗨

越大越孤僻 心計很計怎去制止
淺笑間看穿你的猶豫
就扮扮清水 彷似一向比較眼淺
心跳的你此際多犯賤

其實home workout係咪真係有用
對新手黎講
定都係飲食重要啲

Hellos

叫裁判官出嚟

兩個要配合

佢都係你哋嘅人

我地有得比你上訴架

獨立嘅司法系統
你同我都會相信嘅

裁判官呢 幫我

我都練緊

點解無還押我住所看管

要還押我屋企看管

我之前都成日彈

要做乜

勞教

點解個個都睇左

睇錯左月經

個個都真心膠？

定係我俾人反撚緊

自私睇 可恥

睇過＋1

試吓照腸同睇埋耳鼻喉科

你講得出嘅我全部都做過哂
完全正常

唔知！亦唔撚想知！！！ 而家嬲緊

留名之咁快就爆post嘅
冇波波咁大波波 冇肉賣就賣手字算

兩個IG Account準備好

真想睇

搭完車好撚暈 食咩好

會唔會一掂到就....

靚字 我小朋友字體

你身材屌打我手字啦

點同 有內涵

joseph

Joseph Wong

我捉住你手仔教你寫

好 想靚啲

你有另類內涵

屌

快啲救我

推你去死

好心急 唔知有咩睇

寫得醜要打patpat

吊 風水輪流轉

突然之間無哂體驗力，好倦想訓

大力啲

迴力鏢

妒火中燒

成個post都係....

想睇 一定支持

花姐契仔

佢上去做評判？

我都想上去指導（鬧）下人
利申冇睇過

天氣忽冷忽熱 小心身體

屌你

做卓韻芝

整返張唔好啦gif

騮騮

騮嘴長不出象牙

正評了

畀巴打見識吓

好勁

人來 集中火力

論改名嘅重要性

一個幾鐘就撞左咁多頁 點追呀大佬

咩黎
一日都冇黎好似miss左好多野

一日咁耐 已經三四個post

我都係左拗
但寫到潦草

係咪有勁高質既巴打出現左？

咁勁嘅 我隻手追唔到

邊個？

覺哥

覺哥同波波咪高質！

咁先啱

不嬲都有一堆喺度

我寫W同T有障礙

我寫u有障礙，我成日寫到好似個n咁

我小學時都係寫潦草
但之後發現身邊人得我係咁，就久而久之冇寫了

留名

其實係咪真係交到？
我覺得呢度係度吹水傾計多D

呢度咁多左手

我曾經都識寫，所以睇得明
聖經故事黎？

在百德新街的.....

我淨係知櫻花巴係度識左個男朋友

寫左幾年之後發覺潦草其實唔靚
之後轉返正楷

hello

各位淫一姣零，叔叔我放工啦

hi tt名媛

屌仔未

你肯定我係名媛？

應該都會

係我地手潦草字唔靚先真

等緊你地送上門，除衫除褲

又係你呀 西裝叔叔

咩research？
神學文學定哲學？

我成日覺得gay佬信基督宗教係好反智

之前佢話 ： po埋今次真係收山

點知仲keep住po

糊巴有冇掛住我？
突登番黎你個po刷存在感

我係唔係miss左啲咩

我嚟

我個人冇咩內涵嘛

你有仔，驚比你仔仔追殺 me

係
但E+應該搵唔翻lu

叔叔我CE嗰陣都係修雙史

stat ?

邊度做？

我ALEVEL都係HISTORY喔

整番個stat表

十期大樓：47/152/36/no 10

gay似乎通常讀文科多

我AL都係西史

真？好唔合乎 ratio

ALevel
原本以為你好後生tim

係關事
隔離英文系10個仔有9個Gay

十個男性英文教師九個 gay

而家好老咩我

呢個po唔係我的

係大家的
只係幫手開po

原來全部history撚

我讀理科
幾乎全部都係直

理科J
我仲要讀engine

理科撚ar

我唔係
以前初中中史堂悶得滯成日瞓着覺

Po 未

梗係唔算老

我意思話好多啫

中史又真係冇乜興趣⋯⋯

20

民國史

支持Fiji官

過去望下先

高中drop左 但其實中史讀得最好

求認識

我寧願佢繼續軍閥割據

中大？
果度文學應該OK

Exactly 軍閥果陣中國先係最自由開放既時期

桂系

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (21)

咁早開定？

加埋租界 上海最繁榮

947啦喎

唔早了

咁又係

公共租界

公廁咁

唔早了叔叔 呢度啲人好癲

幻幻樂園

原本冇大一統思想既話 大陸可以有好多個香港

好犀利呀！！開到20啦！！

一直覺得中國變歐洲咁最好 對各地文化發展都會好

如果冇大一統既話 以湖南果種強悍 做中原普魯士都得